搵人夾switch online family plan

夠8個人就每個40蚊
注意：要用日版ac
得返6個位
有意留tg 星期五先整 因為要等埋男朋友

正想搵人夾日本 ac

決定唔夾了
End